其實林鄭有一句說話講得好岩［沮喪emoji]

其實今日好多人都唔係主動罷工
係被逼罷工
因為示威者堵路 無奈返唔到工

如果人人有心主動罷
個個唔返工就得 留係屋企
唔使暴力 唔使受傷 唔使衝突
使搞到咁咩 示威者使堵路咩
講真 被罷工可以堅持幾多日？
人地唔係想罷 逼佢罷可以逼到幾時？😔

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

香港根本做唔到全民三罷
因為香港人自私
只顧自己利益
逼人做一件事唔可以長久的
只有由心而發 自發做先可唔長久

先可以長久

咁就啱啦，大家一齊推行動post

[1112行動］黎明行動2.0 - 淺黃向零成本超合作運動

所以咪要同班仆街攬炒。

今日
因為你地既自私、懦弱
令到有超過二百五十個手足被捕
佢地可能會受虐打、受性侵
點解？
因為你地唔肯罷工
幫你地上前線、幫你地擋子彈
幫你地打藍屍、幫你地承受風險
連罷工你地都唔肯
Black block 你地又唔肯

咁最後真係攬炒

好多人諗住家要養，樓要供，車要供，個成本付出太大唔去罷
所以林鄭點解咁想人上車供樓

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

其實你知唔知香港人諗咩
你地成日話為佢地做乜 為佢地付出幾多
佢地會諗：我有叫你地為我咁做咩？
有人逼你地咁做咩？
講到自己咁偉大？
自己為自己做既事負責啦 犯法咪比人拉囉

可能好難聽
但好多香港人真係咁諗
所以佢地真係唔肯因為好多示威者付出好多而被感動

11 12 朝早要人

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

香港好多都怕死 佢心係支持 所以默默塞車 被動罷工

除非港幣變廢紙
否則要全民都主動罷工係極難

要記住,香港人大部分都係仆街,到最後一定以自己利益為先

佢地咁後生邊會明，你睇幾多俾人捉既都入世未深一腔熱血，被罷工既九成係諗緊你咪搞得我一日半日我無損失，睇下戲食下花生幾爽

This is Hong Kong

香港人根本係一班自私自利既撚樣
示威者一方錯就錯左高估香港人道德水平
中大搞到咁樣 聽日咪照返工
人人自己罷工 好和平
示威者使撚塞路 做遺法既事？
利申：反對暴力 聽日返工既自私香港人

由聽日開始
要自己被自己罷工

年青人仲抗爭即係唔係攬炒啦
政府做乜都支持
唔好既政府我大力支持通過
超支沉降萬億基建大力支持
最好起一個唔夠再起多幾個
香港大陸化拍手叫好
政府政策照顧大陸人利益 我話政府好野
香港加快衰落 失去原有經濟地位
香港人人過差d既生活
有咁既一日
就真係攬炒喇

呢個條件其實出現左
只要聽日所有人勇敢少少
同老細講一句我想返但返唔到，其實就搞掂
合情合理

最緊要唔好做自私撚，自己驚公司d乜 就照去返工

明明個客觀環境係出面真係好危險

香港人會咁做就唔係香港人啦
光頭佬有頭髮就唔係光頭佬啦
豬西有美貌就唔係豬西啦

根本後生唔明。其實好多工一日唔返對公司影響唔大。而且香港人唔係得黃，仲有好多藍絲同港豬。

罷工唔係為只係表達意見，如果唔係遊行都得啦，而係要畀經濟壓力，癱瘓城市，所以一定要交通工具等帶頭罷。工會背景人士真係應該開始研究一下

Fb朋友圈見到呢d說話

可唔可以發起一人一信要求停課

罷喇罷把罷

香港人核彈都不罷

過左今晚，會越來越人多人自動加入

真係仲有家咩?
自己仔女係出面搵條命搏
分分鐘白頭人送黑頭人啦

肯留屋企都好吖

有
如果佢都係愛仔女既父母的話
自己仔女有危險=好大件事，一定追討！
人地仔女抗爭就死=哦。ok 呀。聽日lunch食咩好呢
香港精神

Sad but true

你罷工可以救到學生一條命 罷唔罷？

唔使係度問
聽日自己睇下幾多人自發罷
呢兩日有幾多人自發罷
有幾多人返工
自己睇

Push

成日叫人主動罷 有無諗過班藍絲死都會返工架

所以？
逼佢地返唔到工就=全民大三罷成功？
逼人做一件事有意義？

罷工自己罷

推。

民航塔

100萬人投開藍票, 200萬成年人呢個時勢都無登記選民,
你估佢地會黃得去邊?

講真就算係和理非都係開聲撐兩句之後食花生
係cc台先會成日j有兩百萬反抗軍

佢一定係香港人黎
唔使fact check

仲有呢兩日有幾多人幫手移走路障
幾多人屌示威者阻住搵食
有幾多人被逼罷
唔使答我有幾多人 自己知得

唔好講事實佢地聽啦
一陣話你五毛
今日仲有200 萬人支持罷工？
一早成功左啦 使搞到咁？

佢地理想係200萬會一齊拎武器殺警

唉,事實就係咁
200萬人願意星期日唔洗返工出黎遊行
唔代表佢地願意唔返工去支持學生,示威者

好現實既問題
點解外國做到罷工
係因為人地有工會
你罷工
係會有生活費
違反公會決定會變過街老鼠

所以你話李卓仁係咪 on9? 佢可能係
但佢只係想講個現實你聽
唔會罷到

希望我燈死我自己

強迫人哋罷工係自私嘅行為， 你哋唔使做嘢父母養， 但普通市民係要搵食㗎！

其實好過為左返工幫手清rb既港豬先

其實係 要罷就自願罷
有2百萬偷出黎遊行 但星期一有冇200萬人罷？
個個都想被罷工 有冇諗過因爲咁令前線受傷
如果大家肯罷工 唔出去 搞到香港成個死城 你估林鄭驚唔驚
唔係想割 但前線不停為我地付出 俾人暴力對待
我地係唔係可以諗下有冇另一d可行方案...

可能好多人話 得200萬人係唔夠 但你諗下 個個行業都有人罷工 都會影響到公司運佢 效率下降

要記住林鄭同中共 既春袋就係香港經濟

最後講多句 好多謝前線既付出 好人一世平安

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

奈何香港人港豬太多，奴性太重

cc台：踩港撚 五毛

港獨之母 睇通睇透

同意
所以話要自發罷

迫咪迫囉
有咩問題
佢地夠迫香港人屈服啦
唔係屈尻返我地呀

聽日睇有幾多人為香港罷工咪知
以成敗論英雄

香港發生咁多事
咁多人傷 亡 失蹤
重要人地逼先罷
不如咪撚罷啦
做人做事要去到逼你無得選擇先做既 仲有何意義？

冇大工會好難搞

我唔係咁睇喎
咁講之前和你飛係識飛機罷飛咩
依家就係要要脅佢地癱瘓全港呀麻
唔洗理班港豬感受啦
又唔係同路人

點解今次無人話我五毛扑我

五天工作 缺一不可

唔係同路人？咁點做到全民參與
唔係全民支持 點全民三罷
下下逼人地返唔到工有意思咩

有班人太理所當然, 覺得人人都會罷工
問題係冇保障既罷工係唔會有足夠人數參與,
冇工會發起,政府又唔會點理,而POPO 就會日日拉, 好快冇哂手足。
要全民罷工一定要有強而有力既工會,
要比大眾見到參加 風險/代價, 唔高/可接受 先可能成事。
P.S 快D 去TG 搞工會啦,咪全民罷工只係一個笑話

你想叫工聯會去諗？

文宣洗地呀

點做都冇可能100%人支持嫁啦
威脅癱瘓係一個手段
三罷係目標
不如你話我知迫到人地返唔到工有乜問題啦
點解你唔係諗下政府迫D人屈服
黑警迫人捨棄尊嚴同人性
咁佢地放棄左未呀?
民主呢個理念係大義
但唔代表俾人威脅到生死存亡之際仲要所有人同意

其實泛民有工會組織⋯⋯證明佢地存在感幾底⋯⋯

你咪同反對既人講有咩問題囉
而家香港就係好多人反對抗爭
你要爭取人支持嘛
香港人質素有咁高 識晒大義
就晨早成功三罷啦 好和平添
使搞咁多野咩你地